---
author: krm
created: 2018-06-28
---
![se]
# Om tls

Kallas vanligen för ssl.

  * ssl är ett äldre protokoll som slutades utvecklas 1996
  * Att förstå tls är viktig för att förstå säkerhet på webben.
  * Vanligen köper du ett ssl certifikat och konfiguerar din webbläsare för det.






